我吃了pasta

好核突呀 贊哥哥

隻溫泉蛋煮得太耐

蛋黃

好想食

好辣